#  PVE SUBSCRIPTION

##    SUPPRESSION MESSAGE ALERTE 

> Suppression du message d'alerte :  
> "You do not have a valid subscription for this server"  
> sur Proxmox 5  
> - /usr/share/pve-manager/touch/pvemanager-mobile.js  
> - /usr/share/pve-manager/js/pvemanagerlib.js  
> - /usr/share/javascript/proxmox-widget-toolkit/proxmoxlib.js  

###      /usr/share/pve-manager/touch/pvemanager-mobile.js  

rien à faire
variable js noSubKeyHtml

###      /usr/share/pve-manager/js/pvemanagerlib.js  

rien à faire
variable js noSubKeyHtml
variable invalidHtml

###      /usr/share/javascript/proxmox-widget-toolkit/proxmoxlib.js  

désactiver appel fonction "getNoSubKeyHtml" :
```

